<QUERYFILE><QUERY><ID>1</ID><TITLE>قاچاق گوشي تلفن همراه</TITLE><DESCRIPTION>وضعيت قاچاق گوشي تلفن همراه از مرزها به داخل به كشور</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اخبار و آمار مربوط به قاچاق گوشي تلفن همراه از استان هاي مرزي و اقدامات دولت براي مقابله با آن هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>2</ID><TITLE>سقوط هواپيماي مسافربري توپولف</TITLE><DESCRIPTION>سوانح هوايي پيش آمده براي هواپيماي مسافربري توپولوف روسي در كشور</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات و اخبار مربوط به سوانح هوايي و علل وقوع آن ها براي هواپيماهاي مسافربري توپولوف در كشور و همينطور خسارات جاني و مالي آن ها هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>3</ID><TITLE>علل فرار دختران از خانه</TITLE><DESCRIPTION>آمار و بررسي هاي روانشناختي و جامعه شناسي از علل فرار دختران از خانه</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال آمار و اطلاعات و مقالات علمي و تحليلي در مورد علل و عوامل فرار دختران از خانه هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>4</ID><TITLE>علل و علائم افسردگي حاد</TITLE><DESCRIPTION>علل و علائم جسمي و باليني افسردگي حاد</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات مربوط به علل ابتلا به افسردگي حاد و شديد و علائم جسمي و باليني مبتلايان به اين بيماري هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>5</ID><TITLE>مفاخر دانشگاه تهران</TITLE><DESCRIPTION>اطلاعات افراد برجسته و بزرگي كه به نوعي با دانشگاه تهران در ارتباط بوده اند</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال نام و اطلاعات اشخاص و افراد مشهور و نام آوري هستم كه از اساتيد يا فارغ التحصيلان دانشگاه تهران مي بوده اند</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>6</ID><TITLE>شيوع بيماري ايدز در ايران</TITLE><DESCRIPTION>آمار و اطلاعات مبتلايان به ايدز در ايران</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال آمار و اطلاعات و توزيع جنسيتي و محيطي مبتلايان به ايدز و همينطور راه ابتلاي آن ها در ايران مي باشم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>7</ID><TITLE>پرتاب ماهواره اميد به فضا</TITLE><DESCRIPTION>بازتاب جهاني و نتايج پرتاب ماهواره اميد</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات مربوط به بازتاب پرتاب ماهواره اميد در كشورهاي غربي و چگونگي موضع گيري آن ها در اين مورد هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>8</ID><TITLE>مهاجرت نخبگان و فرار مغزها</TITLE><DESCRIPTION>بررسي آمار و علل و نتايج فرار نخبگان از كشور</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال آمار فرار مغزها از كشور و علل مهاجرت آن ها به كشور هاي غربي و همچنين پيامد اين پديده مي باشم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>9</ID><TITLE>علت بحران اقتصادي غرب</TITLE><DESCRIPTION>علت و پيامد هاي بحران اقتصادي امريكا و كشورهاي غربي</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال علل وقوع بحران اقتصادي در كشورهاي غربي و پيامدهاي آن بر كشورهاي مختلف هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>10</ID><TITLE>پيامده هاي گرم شدن زمين</TITLE><DESCRIPTION>پيامد ها و تاثيرات گرم شدن كره زمين بر حيات گياهان و جانوران</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال تاثيرات و پيامدهايي كه پديده گرم شدن كره زمين بر حيات و زندگي گياهان و جانوران دارد مي باشم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>11</ID><TITLE>روش هاي تقويت حافظه</TITLE><DESCRIPTION>روش هاي كشف شده براي تقويت حافظه انسان</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال روش ها و داروهاي كشف شده براي افزايش قدرت حافظه هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>12</ID><TITLE>آثار بازي هاي رايانه اي</TITLE><DESCRIPTION>آثار مثبت و منفي بازي هاي رايانه اي بر افراد</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات و اخبار تاثيرات مثبت و منفي بازيهاي رايانه اي بر جسم و روح انسان هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>13</ID><TITLE>وضعيت زاينده رود</TITLE><DESCRIPTION>وضعيت منابع آبي زاينده رود</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات مربوط به وضعيت منابع آبي زاينده رود و تاثير خشكسالي بر آن و علل خشك شدن آن مي باشم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>14</ID><TITLE>عيد باستاني نوروز</TITLE><DESCRIPTION>تاريخچه و سنت ها و ريشه تاريخي عيد نوروز</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال سابقه باستاني و تاريخچه عيد نوروز و سنت هاي اين عيد در ايران باستان مي باشم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>15</ID><TITLE>شوراي امنيت سازمان ملل</TITLE><DESCRIPTION>اخبار و گزارش فعاليت هاي اخير شوراي امنيت سازمان ملل</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات مربوط به اقدامات اخير شوراي امنيت سازمان ملل هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>16</ID><TITLE>هنرستان سازمان صدا و سيما </TITLE><DESCRIPTION>اطلاعات در مورد هنرستان و مركز آزموزشي سازمان صدا و سيما </DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات درباره مركز آموشي سازمان صدا و سيما و زمان و فهرست كلاس ها و دوره هاي آن مي باشم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>17</ID><TITLE>توصيه هاي غذايي در رمضان</TITLE><DESCRIPTION>چگونگي تغذيه مناسب در ماه رمضان</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات پزشكي و علمي در مورد رژيم قضايي مناسب در ماه رمضان براي روزه داران هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>18</ID><TITLE>وضعيت بازار فرش ايران </TITLE><DESCRIPTION>آمار اوضاع اقتصادي بازار فرش كشور</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال اطلاعات و آمار اوضاع بازار خريد و فروش فرش و صادرات آن به كشورهاي خارجي مي باشم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>19</ID><TITLE>عوارض نوشابه گازدار</TITLE><DESCRIPTION>عوارض مصرف نوشابه هاي گازدار بر سلامتي</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال تاثير و عوارض مصرف نوشابه هاي گازدار بر سلامتي بدن هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>20</ID><TITLE>توزيع سهام عدالت </TITLE><DESCRIPTION>گزارشات و اطلاعات در مورد چگونگي توزيع سهام عدالت </DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبار اخبار و گزارشات و اطلاعان در مورد چگونگي توزيع سهام عدالت در كشور هستم </NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>21</ID><TITLE>تاثير ورزش صبحگاهي</TITLE><DESCRIPTION>فوايد ورزش صبحگاهي و نقش آن در سلامتي</DESCRIPTION><NARRATIVE>نقش ورزش صبحگاهيدر درمان و پيشگيري بيماري ها</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>22</ID><TITLE>افزايش سطح بهداشت عمومي</TITLE><DESCRIPTION>طرح ها و مقررات بهداشتي اعمال شده توسط وزارت بهداشت </DESCRIPTION><NARRATIVE>بر نامه هاي آموزشي در نظر گرفته شده در مدارس ابتدايي</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>23</ID><TITLE>شيوه هاي نوين آموزشي</TITLE><DESCRIPTION>شيوه هاي نوين آموزشي در مدارس ايران</DESCRIPTION><NARRATIVE>نقش خانواده ها در استفاده از شيوه هاي نوين آموزشي در مدارس</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>24</ID><TITLE>نمايشگاه هاي كتاب تهران</TITLE><DESCRIPTION>ناشران شركت كننده در آخرين نمايشگاه  كتاب تهران</DESCRIPTION><NARRATIVE>ميزان مشاركت ناشران خارجي شركت كننده در آخرين نمايشگاه  كتاب تهران</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>25</ID><TITLE>برنامه هاي نيروي انتظامي براي سفرهاي نوروزي</TITLE><DESCRIPTION>برنامه هاي در نظر گرفته شده جهت امنيت جاده ها در نوروز</DESCRIPTION><NARRATIVE>وضعيت پست هاي امدادي و اطلاع زساني نيروي انتظامي مستقر در جاده ها</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>26</ID><TITLE>علت افزايش قيمت خودروهاي داخلي</TITLE><DESCRIPTION>بررسي دلائل افزايش در قيمت محصولات خودروسازان داخلي</DESCRIPTION><NARRATIVE> دلائل و عواملي كه باعث افزايش خودروهاي ساخت داخل مي شود و راه حل آنها</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>27</ID><TITLE>صادرات غير نفتي ايران</TITLE><DESCRIPTION>نقش صنايع دستي در صادرات غير نفتي ايران</DESCRIPTION><NARRATIVE>درآمد ساليانه ناشي از صادرات صنايع دستي و سهم آن از كل صادرات غير نفتي ايران</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>28</ID><TITLE>حمايت هاي دولت از برنج كاران</TITLE><DESCRIPTION>حمايت هاي برنج كاران توسط نهادهاي دولتي</DESCRIPTION><NARRATIVE>تسهيلات و وام هاي تعلق گرفته از سوي دولت به برنج كاران شمال</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>29</ID><TITLE>قراردادهاي صنعتي ايران</TITLE><DESCRIPTION>قراردادهاي بزرگ خريد تجهيزات صنعتي با كشورهاي اروپايي</DESCRIPTION><NARRATIVE>قراردادهاي صنعتي بسته شده با كشورهاي اروپايي حهت خريد و واردات تجهيزات داروسازي</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>30</ID><TITLE>راه هاي افزايش قد</TITLE><DESCRIPTION>عوامل افزايش قد و تغذيه مناسب جهت رشد بيشتر قد</DESCRIPTION><NARRATIVE>مواد غذايي و سبزيجات حاوي مواد معدني كه باعث افزايش قد نوجوانان مي گردد</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>31</ID><TITLE>مسابقات قهرماني كشتي آزاد</TITLE><DESCRIPTION>زمان و مكان برگزاري مسابقات قهرماني كشتي آزاد</DESCRIPTION><NARRATIVE>هدف پيدا كردن زمان و مكان مسابقات قهرماني كشتي آزاد مي باشد.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>32</ID><TITLE> دانشكده فني دانشگاه تهران</TITLE><DESCRIPTION>مطالبي راجع به  دانشكده فني دانشگاه تهران</DESCRIPTION><NARRATIVE>كسب اطلاعات كلي درباره دانشكده فني و اعضاي آن مد نظر است.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>33</ID><TITLE>ماهواره مصباح</TITLE><DESCRIPTION>اطلاعات مربوط به پرتاب ماهواره مصباح</DESCRIPTION><NARRATIVE>آيا اين ماهواره در حال حاضر در حال استفاده و مانور  است.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>34</ID><TITLE> سهميه بندي بنزين</TITLE><DESCRIPTION>وضعيت بنزين و سهميه بندي در كشور</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال علل و عوامل سهميه بندي بنزين در ايران مي باشم.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>35</ID><TITLE>نمايشگاه گل تهران</TITLE><DESCRIPTION>برگزاري نمايشگاههاي گل و گياه در شهر تهران </DESCRIPTION><NARRATIVE>بدنبال برنامه زماني و اطلاعات مربوط به نمايشگاههاي گل و گياه برگزار شده در سالهاي اخير ميباشم.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>36</ID><TITLE>كاهش خدمت سربازي</TITLE><DESCRIPTION>كاهش ميزان خدمت سربازي در مجلس شوراي اسلامي</DESCRIPTION><NARRATIVE>بدنبال قوانين و تغييرات جديد مطرح شده در مجلس براي كاهش مدت زمان خدمت سربازي هستم.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>37</ID><TITLE>  علي دايي در آلمان</TITLE><DESCRIPTION>تيم هايي كه دايي در آلمان در آنها حضور داشته است</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال روند بازي علي دايي در نيم هاي باشگاهي در آلمان مي باشم.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>38</ID><TITLE>  كنفرانسهاي مهندسي پزشكي</TITLE><DESCRIPTION>وضعيت رشته  مهندسي پزشكي در كشور و كنفرانسهاي برگزار شده</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال آخرين اخبار در مورد دستاوردهاي اين عرصه در ايران هستم. </NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>39</ID><TITLE>تكنولوژي نانو در صنايع</TITLE><DESCRIPTION>اثرات نانو تكنولوژي بر صنعت</DESCRIPTION><NARRATIVE> اثرات نانوتكنولوژي در صنايع غذايي ودارويي</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>40</ID><TITLE>افسردگي در زنان</TITLE><DESCRIPTION>علل ايجاد افسردگي در زنان</DESCRIPTION><NARRATIVE>عوامل ايجاد كننده افسردگي در بين زنان چيست</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>41</ID><TITLE>خودروهاي فرسوده</TITLE><DESCRIPTION>تعريف خودروهاي فرسوده</DESCRIPTION><NARRATIVE>تسهيلات جديد دولت در تعويض خودروهاي فرسوده</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>42</ID><TITLE>قوي ترين مردان ايران</TITLE><DESCRIPTION>رده بندي قوي ترين مردان ايران</DESCRIPTION><NARRATIVE>آخرين رده بندي قوي ترين مردان ايران با توجه به عملكرد در مسابقات جهاني</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>43</ID><TITLE>سموم دفع آفات نباتي و آلودگي محيط زيست</TITLE><DESCRIPTION>نقش سموم دفع آفات نباتي بر آلودگي  محيط زيست</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال نقش سموم دفع آفات نباتي بر آلودگي  محيط زيست و عملكرد دولت در اين زمينه جهت جلوگيري از آلودگي محيط زيست هستم</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>44</ID><TITLE>خصوصي سازي در صنعت</TITLE><DESCRIPTION>چالشهاي خصوصي سازي در صنعت </DESCRIPTION><NARRATIVE>چالشهاي خصوصي سازي در صنعت حمل ونقل هوايي و كاركرد دولت در تسريع خصوصي سازي صنعت حمل ونقل هوايي</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>45</ID><TITLE>سرعت اينترنت</TITLE><DESCRIPTION>مقايسه سرعت اينترنت</DESCRIPTION><NARRATIVE>مقايسه سرعت اينترنت و روند افزايش سرعت اينترنت</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>46</ID><TITLE>مشكلات كشاورزان</TITLE><DESCRIPTION>بررسي مشكلات كشاورزان</DESCRIPTION><NARRATIVE>بررسي مسايل و عوامل تاثيرگذار بر مشكلات كشاورزان</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>47</ID><TITLE> حمل و نقل هوشمند</TITLE><DESCRIPTION>اطلاعات مربوط به حمل و نقل هوشمند</DESCRIPTION><NARRATIVE>بدنبال تعريف و مزايا و كاربردهاي سيستم هاي حمل و نقل هوشمند هستم. </NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>48</ID><TITLE>صنعت و دانشگاه</TITLE><DESCRIPTION>روابط متقابل صنعت و دانشگاه</DESCRIPTION><NARRATIVE>بدنبال اطلاعاتي در مورد نحوه تعامل فعلي صنعت و دانشگاه در ايران و ريشه يابي مشكلات اين حوزه هستم.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>49</ID><TITLE>آلودگي هواي تهران</TITLE><DESCRIPTION>نقش ترافيك در آلودگي هواي شهر تهران</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال راهكارهاي اجرائي جهت كاهش آلورگي هواي تهران هستم.</NARRATIVE></QUERY><QUERY><ID>50</ID><TITLE>سيل خيزي در  تهران</TITLE><DESCRIPTION>خطر سيل خيزي در  تهران</DESCRIPTION><NARRATIVE>به دنبال خطرات احتمالي سيل خيزي در رودخانه هاي  تهران هستم.</NARRATIVE></QUERY></QUERYFILE>